Id:
7
ExeStack:
((v=10, new(a,22)), (fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
v=32
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
v=32
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
((v=10, new(a,22)), (fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
v=32
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
v=32
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
((v=10, new(a,22)), (fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
v=32
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
v=32
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
((v=10, new(a,22)), (fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:22

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(v=32, (print(v), print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
v=32
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
v=32
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 10
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
(print(v), print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
print(v)
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
70
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 1
Key: v, Value: 32
Print output:
10
30
32
30
File Table:
Heap:
Key:1 Value:30

Id:
7
ExeStack:
((v=10, new(a,22)), (fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a)))))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
(v=10, new(a,22))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(fork((wH(a,30), (v=32, (print(v), print(rH(a)))))), (print(v), print(rH(a))))
new(a,22)
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(v=10, (new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100))))))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))))
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))))
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))))
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))))
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100))))
new(v,20)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100))))
new(v,20)
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100))))
Sym Table:
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20

Id:
7
ExeStack:
(new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100))))
Sym Table:
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20

Id:
7
ExeStack:
(wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20

Id:
7
ExeStack:
(wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))
new(a,22)
Sym Table:
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20

Id:
7
ExeStack:
(wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(a), (a=0, a=100))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(a), (a=0, a=100))
wH(a,30)
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:22

Id:
7
ExeStack:
(print(a), (a=0, a=100))
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
(print(a), (a=0, a=100))
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
(a=0, a=100)
print(a)
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
(a=0, a=100)
print(a)
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
(a=0, a=100)
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
2
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
(a=0, a=100)
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
2
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
a=100
a=0
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
2
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
a=100
a=0
Sym Table:
Key: a, Value: 2
Key: v, Value: 1
Print output:
2
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
a=100
Sym Table:
Key: a, Value: 0
Key: v, Value: 1
Print output:
2
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20
Key:2 Value:30

Id:
7
ExeStack:
a=100
Sym Table:
Key: a, Value: 0
Key: v, Value: 1
Print output:
2
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20

Id:
7
ExeStack:
Sym Table:
Key: a, Value: 100
Key: v, Value: 1
Print output:
2
File Table:
Heap:
Key:1 Value:20

Id:
7
ExeStack:
(v=10, (new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100))))))
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))))
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))))
v=10
Sym Table:
Print output:
File Table:
Heap:

Id:
7
ExeStack:
(new(v,20), (new(a,22), (wH(a,30), (print(a), (a=0, a=100)))))
Sym Table:
Key: v, Value: 10
Print output:
File Table:
Heap:

